突發: 請大家盡力懲罰以下黃店

（轉貼文章）各位街坊，如抽到時間或機會的話，請好好懲罰以下黃店。 ：

走肉朋友 （大角咀)
JB Kitchen (大角咀)
Gold Water (大角咀）
琦興 (深水埗)
甜一刻 （長沙灣）
榮少喇沙 （天水圍）
糖水雄 （佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨 （天后）
潮州人 （太子）
壺說（深水埗）
皇茶 （旺角）
越大哥 （鴨脷洲）
開餐 （佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax （上環）
新嘉美 （灣仔）

能力範圍內，請撐番佢地，感謝閱覽

pish

呢d就抵撐喇

琦興個位好靜

推

啲友竟然走去推垃圾po
你望下出面熱門 拉極都拉唔掂

手p牌push唔到

原來甜姨姨係黃店
佢D麻辣牛演好撚正
今次係少數我唔屌你既po
支持

幫拖

推重要po嘅同時唔該拉埋熱門啲垃圾po

推好po 拉廢po

仲有時代冰室 一直有發聲

Push

樓主走先
係連登讚黃店
肯定食人血饅頭

Thanks and push

留名待嚴懲

甜姨姨
貴一貴都食！

push

下星期lunch知道食乜

幫手拉即時熱門啲廢po

Pushhhhh!!!!

推，感謝呢批有心黃店

渣哥隻舟去左邊

jacomax都告急？？

Agger

推下

恭喜呢堆鋪既老闆準備買多層樓

咁我確實好奇個消息點嚟

請問有咩support你講既野

無啦啦整張list就話係？

好人一生平安

pushhh

Push.

聽日去幫襯

respect

篇文唔係告急

雞蛋屋正呀

幫推

唔好淨係push/，不如大家吹下水，有交流，易推d

收到

首先推完出去拉即時熱門啲廢po

Pushhh

Up

越大哥

推但唔知有冇漏咗

食呀

Gold water 我search過已經結業？

push !

話咁易咩，盡做啦

推到全世界撐

由鴨脷洲走到黎長沙灣

推！雖然抗爭示威嘅場面可能冇乜機會再見到，但懇請大家毋忘昔日嘅初衷，將抗爭融入於生活！

想知有冇咩fuckbook link個啲

仲有友利x麥當奴 爆炸頭老細

隻賓洲好似係水門g喎香港好翻曬啦佢地話 又開分店又揸靚車

推推推

LM

btw，深水步有爭議既文記車仔麵都幾撚難食，深水步人食開屎？

要多人拉先唔會俾啲網軍圍攻

推！

支持！

推 人手置頂

Lm

皇茶好飲

今冕就去

support

Gold Water執左
可以支持Gold Water 水果篇

有時間嘅拉呢個
辣妹「潮玩」試穿童裝騷身材 北京UNIQLO重災怒下禁令

推呀

好似有間日本野都有出飯盒

推！！

仲有好多黃店有幫手做實事，例如巴絲GO

邊區？

友利冰室都有送飯俾律師

pushah

anyone live in 大角咀

大家一齊支持

灣仔如意冰室喺狗總隔離，之前已經試過唔收被捕手足錢

push push push

依d先要推

樓下有名果啲可唔可以集中一個留言再pin

可唔可以置頂

上咗熱門
拉潮文

潮州人 真心推介

推啦喂

好 幫你推

堆

不了。我認為佢地唔夠黃。

聽日即刻幫襯

何文田榮少喇沙執左

推呀！

唔肯定，我問下個frd

日日食榮少

呢啲要推

推呀，屌你！罰你答多次

Pish

唔肯定，我都問下個frd

推推

好興奮啊好快就會有熱狗入黎話食黃店抗爭架啦

做實事 push push

拉唔到咖 唔撳入去好過

更新黃店推薦名單

走肉朋友（大角咀）
JBKitchen（大角咀）
GoldWater（大角咀）
琦興（深水埗）
甜一刻（長沙灣）
榮少喇沙（天水圍店以外賣為主，屯門店有位座）
糖水雄（佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨（天后）
潮州人（太子）
壺說（深水埗）
皇茶（旺角）
越大哥（鴨脷洲）
開餐（佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax（上環，銅鑼灣）
新嘉美（灣仔）

更新：

基隆餐廳（深水埗）
一日三餐（旺角）
四喜麵包（長沙灣）
重光弁當（新蒲崗）
友利冰室 x 勿當奴（荔枝角）

pushh

甜姨姨唔係食甜品架咩

一定要飲皇茶嘅奶蓋!!超濃芝士味

已經pin文加左，對唔住

OK!

已經係pin文加左名

灣仔新嘉美 下午茶漢堡包餐超好食

燒山唔洗告急啦
優先幫上面嗰啲先

Push!

Pishhh

雞蛋屋成日去

推啊

一直以為甜姨姨得甜品

睇到覺得有種雪中送炭嘅感覺

多謝你哋

皇茶同大勝丼

我都唔知原來甜姨姨係黃
淨係記得當年高登神劇《天與地》
成日拍姣佘去呢間食甜品

Share埋個op比朋友先

推推推！

Marked

sor 慣咗模型post 不推文唔搶熱門

好，一定會

邊間係告急
等我去懲罰下

戚其義有份開

推爆佢

聽日去

聽日就去幫襯

Ok

仲有旺角大勝丼

好靚

基隆餐廳喺邊嫁？
Wolipay搵唔到

Tui

Lm push this strong post

booked mark

大大力推

黃幫襯

要撐
反觀嗰d貼張女神poster改個血味店名就話自己黃店然後賣垃圾嗰d

，

基隆茶餐廳

唔明，即係黎緊聽court可以唔洗錢去呢啲店食？

琴日行過一日三餐 條隊都起碼十幾個人 就冇食到

信你。好快加名

榮少屯門都有分店

走肉朋友同開餐都好好食值得支持

唔推唔得啦

好

推加撐

彌敦道最尾，轉入界限街行幾步

更新黃店推薦名單

走肉朋友（大角咀）
JBKitchen（大角咀）
GoldWater（大角咀）
琦興（深水埗）
甜一刻（長沙灣）
榮少喇沙（天水圍店以外賣為主，屯門店有位座）
糖水雄（佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨（天后）
潮州人（太子）
壺說（深水埗）
皇茶（旺角）
越大哥（鴨脷洲）
開餐（佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax（上環，銅鑼灣）
新嘉美（灣仔）

更新：

基隆餐廳（深水埗）
一日三餐（旺角）
四喜麵包（長沙灣）
重光弁當（新蒲崗）
友利冰室 x 勿當奴（荔枝角）
大勝丼 （旺角）

榮記喇沙好撚好食 之前何文田有但執咗

銅鑼灣間甜姨姨直情有個甜品叫 黑極Popo

灣仔如意

去親灣仔都支持

得

搬咗去屯門，生意睇落仲好咗

派野食咁串 唔懲罰都對唔住自己

基隆茶餐廳（深水埗、太子）

加油

Jacomax真係好撚好食
已經食咗勁撚多次都會心思思想再去

推 ！

仲懲罰啊？諗下點破解國安法好過啦

唔好分化幫手撐左先

Pish
Pish
Pish

謝補充

頂

［又食好西］中澳角力 澳洲東星斑七折大平賣 $320/斤 斤半重肉質最好

友利冰室老細新蒲崗有間友利坊,燒味好撚正

條友迷雲派五毛黎
到而家仲有人認真覆佢

A

推埋俾身邊朋友知

================================
(有片）愛國西醫兒子無牌搞醫學美容

留名跟進

禁錯不推推返先

做到嘢

可以加埋地址

渣哥同龍門都有送嘢去分化撚過主先

銅鑼灣初初開嗰時經過見到一個客都無
想幫襯又怕幫襯錯藍店
知係黃店之後成日都無位

share左

好 圖已cap 去幫襯吓

好開心見到自己附近嘅黃店有份

Push push push

有無幫過手先？無既話我懲罰其他黃店唔好？

撑！

！

推！！！

like

做實事

721831101111

推你

咩黃店都支持下啦，
執左好多架啦

之前有訂雞蛋屋嘅聖誕大餐，好好食

記實呢幾間

Jj

PISH

好好

佢個牛演食左10幾年真係好撚掂

冇爬文，唔知前面有冇人講，
Jacomax 銅鑼灣渣甸街有分店。

原來jacomax係黃
呢間好食又好就腳

越大哥好食

一直有做 本週光顧埼興數次 還親自多謝老闆

Jacomax 聽日就食你

仲有巴絲GO，呢幾日好多家長車出去接送家屬

留名

psu

P

真黃店

不能同意更多

連登仔最愛嘅龍門呢？

g持

之前見到枱面貼住小紅書以為係藍走左
以後會好好懲罰你

龍門好似都有？

難得有post唔鬥黃
聽日就罰

多謝你地

支持支持！

去過潮州人
好少客

唔幫襯點得

無問題！

去潮洲人見到冇人真係好sad
明明勁好食

真 啲咩垃圾龍門渣哥 水門雞去咗邊

不再指罵 分秒不分岔
同面對可怕

友利已經排到痴線
告埋急唔駛食

支持

潮州人狗也不屌啦，又話無添加味精但係用濃湯寶，
冇品嘅地方唔撚去，去其他黃店仲好。

G持

開餐個茄牛通好多好食，個菊花茶都好好飲，個香港人加油水樽可重用

要推

鄭敬基籌辦個香港台，得咁少人支持？有無攪錯

收到！

聽日就去

輕力推一推

Jb kitchen難食到閪又食壞人個肚
不了

個位平時都冇人排

又唔一定要懲罰，將幫襯佢地成為日常就可以，以外既黃店都係

懲罰懲罰

今晚剛剛去完「走肉朋友」，支持！

ok

人手置頂

咪寫撚咗個原因喺最底

推上熱門

gogogo

咪問個原因點嚟

新嘉美好食

龍門都有

#186
同埋有在場嘅人提供
滿意？

推一推

咁我幾樓問啊？你咁撚串做咩嘢啊？

友利冰室堅正

Vu coffee (大埔）
手足俾人告而家星期二要清貨唔做啦🥲

希望大家唔好all in 呢個list 既黃店
有好多其他黃店即使無喺呢幾日幫手，唔代表佢唔唔使懲罰

大力推

星期日一於食爆佢！

做實事 支持

成日肚餓
mark低先

友利冰室x勿當奴 依家有得賣台灣鳳梨，支持

撐

如意冰室係屋企附近
成日買返屋企食

榮少屯市果邊都有分店
喇沙真心正

感謝提供/補充資訊

Pushhhhh

Pish
雞蛋屋好好食
過幾日再去食

TVB劇集贊助商嚴重流失，黃金時段三套劇集都無贊助？

榮少喇沙好味到傻，又夠大份
我成日叫喇沙雜錦油麵加大 $55

Resooorct

點解荃灣一間都冇

叉b
咁岩呀

要食就食呢啲

721 831 101 1111

好食會支持，垃圾就抵執我去餐廳係食飯，唔係買顏色

大力一推！！

四喜啲cake同牛角包都好好食

推。 如意 好食

哩期狂食其中一間

一日三餐

呢啲就真係抵懲罰喇

Jacomax 而家冇人排

榮少喇沙
之前係咪在何文田？

阿布同一日三餐都冇

PUSH

收皮啦 你D撚屌鬥黃分化就最撚叻

點解要 keep 住用懲罰依個 term?

推！！！！！

幫你推

遲左入
放負撚入黎屌9食黃店未???

見到你用不推文就知你好笑

推丫

中學嗰時喺天后返學
放學約friend吹水食甜品一定係食甜姨姨
覺得咁多年嚟冇幫襯錯佢

你戇撚鳩？文記區外人食多喎

旺角皇茶（廣華對面）超黃
8達通都唔收

之前喺富昌商場嗰陣有少少難食
佢搬咗就冇食過了 鼓勵大家支持下

唔好咁，認真如果連登變晒抗爭資訊
會有幾多人剩係度，變相圍爐有咩意思
吸引唔到新人
本身運動前連登都係屌狗+反共
Keep到好笑野吸引人睇咪得
而且可以感染到更多人更黃
適當咁重要時刻/重要post上到熱門咪得
呢個平台要有趣先可以發揮到作用

好似你見堆人討論林作同支共都會屌支共
好事黎

推 聽日叫外賣

Bookmarked!!!!

推呢個

得 幫你push!

奶蓋

推埋你！

一有好人好事街邊啲垃圾呀婆今日又有新故仔

藍屍死全家

討論區咩post都有
呢度係連登 唔係真係抗爭資訊平台
我地落力啲推呢啲post上熱門俾其他人睇到就得

回覆速度太快了，請稍後再試

push, 有d都有去食

推下先

P牌輕輕一推多謝你地

推 個個都淨係識幫大戈幾間

Cap低左會去幫襯

推
要幫襯

大大力懲罰

mark抵先

有時早收會去食個tea

支持，淨係唔去垃圾龍門

又唔好咁講
甜一刻都係渣家軍
雞蛋屋好似仲係一起果醬分公司

聽日要去食甜姨姨

聽日星期日
我要佢排隊排到星期一！
叫佢開定24小時啦

以前富昌時間係難食，搬咗好食咗，我間中都會去食。大家多多支持

告急都幫

攞

推

力撐!!!!

一定要用錢大大力懲罰佢地

屌哂你哋老母 食黃店就係咁推
自己手足就話之佢 宜家黃店要坐監咩？
第196日｜有約250 位手足需要收信

Jacomax個蘋果芝士pizza真心超好食

快啲每人去放得一皮野先好走

灣仔 新嘉美.........前排好似話生意好差...就黎撐唔住....

行過book mark

push
榮少喇沙好好食

認認真真
走肉朋友真係好好味

無沙田

新嘉美幾好食架！
之後晚市食過幾次都冇人撐⋯⋯

Ok 會唔幫襯咁懲罰

幾感動
大力推

灣仔新嘉美係黃店？好奇一問

甜姨姨 桂花綠豆沙 好味！

低調良心黃店

[長文慎入] [正視聽] 個個叫人「好好生存」到底係為乜？

個湯底唔知咩味，豬紅竟然係甜，一夾就散，豬皮唔彈牙，墨魚角似魚皮鮫。
最仆街係豬腩肉，收我$15竟然係白烚，一D調味都無，成陣豬膻味